重新睇番bvs，你會支持superman定batman？

隔離講civil war 我哋就講bvs啦

兩個人嘅矛盾在於batman殺人 superman有機會成為地球嘅威脅

Batman：
覺得superman打zod果時破壞地球，好危險。如果有一日黑化就大鑊，一定要殺咗佢先。

Superman：
覺得batman殺人唔啱

初初睇完套戲覺得superman非常不近人情唔識體諒batman做咗咁多年好辛苦，但係最近重溫套戲發現batman先係感情用事嗰個，打zod果時整死佢啲下屬，就可憎superman，superman做出嘅決定係非常之合理

大家點睇？

支持batman
支持superman

點睇一句martha就解決依樣野

邊幕柒d

我選擇唔重睇呢套垃圾

痴撚線
答都唔比人答就撚狗

屌好心咪撚講bvs 啦
個下ww 仲好，起碼真係一套戲
mos bvs jl 呢d 小學生校際戲劇表現項目咪再提啦真係

都唔明隔離post有咩好嘈
英雄電影黎講，我入場係睇打交唔係睇深度
好似BvS咁簡簡單單打boss收工咪幾好

成班dc狗千字文講背後深度

隔離post幾百個reply一人一句 vs 一個人打千字文

bvs我就唔重溫啦 但想重溫下d 背後深度千字文

會唔會係佢覺得superman有阿媽係地球住就唔會毀滅地球

doomsday

隔離post暫時有1400個正負評，睇下呢個post有幾多個正負評先

即係bvs其實想帶出有老母係度就唔會變壞人
真係好有深度

突破盲腸

Ss?

點解個個掛住傾civil war唔過嚟？

我排mos>bvs>>>>>ww>jl>as

因為全世界都迫害dc

果邊可能要開post2,呢邊唔知過唔過到兩版呢

明明荒狼都係咁講"mother box mother box"
屌你老尾batman 同superman 又去打鳩佢
痴撚線

2個基佬自己講就得
人地講就唔撚得
正一Dc狗

有無試過用另外一個角度諗
可能batman讀過下中文？
知道有爺生有乸教就會係好仔？

無視已經係一種軟暴力

人地唔鍾意人獸交

Batman果到
加番發惡夢

果下嚇得我呀

好似其實真係無咩好討論

唔好咁啦 bvs黑暗深度大作嚟

其實係因為令batman醒覺返superman係more than一個外星人 , 佢都有老母 , 有感情 . 不過套野execute依個idea execute得太差 . 簡直係垃圾級

同個d咩作者講一句個窗係藍色，就吹到代表佢個時的咩咩心情一樣無限放大

但呢度係相反，zack哥想左個想表達的野先，再搵個最鳩的方法演繹出黎

唉其實好慘
BVS三個主角演員都算係我飛佛
但係真係唔係好得 好似睇馬騮戲咁
利申有入戲院睇 無睇DLC

諗左好耐都揀唔落手
我揀team martha得唔得
停戰功臣

其實由一開始父母死，喪禮，去到墳墓，robin，同一開頭佢啲員工，zack其實好盡力帶出Martha 嘅死其實對bruce好大影響，加上佢老豆臨死前都講左句Martha(印象中）佢地係第一個死喺佢面前，而佢冇辦法阻止呢樣野發生嘅人，而Marther呢個字亦成為佢父母死時聽到最深刻嘅字，之後robin，mos嘅員工們都係令佢自責嘅成因，當然zack係可以再講多啲，而當接受左Martha對Bruce影響好深呢樣野之後，其實就會理解呢個字點令佢突然停手，加上superman喎時係叫佢save Marther，當年佢眼白白望住Marther俾人殺，而佢咩都做唔到，"Save Marther" 當然會擾亂佢思想，激動咁問點解要講呢個名，其實套戲真係放左好多野講左個好故事，但好多細節好容易忽略，所以睇第二次比第一次會覺得好睇左好多，第一次跟唔切，之後導演版再睇多次又會有新享受

搵到篇三百幾字，頂住先

我仲慘呀 入戲院睇完 再洗幾舊水買dlc 前排見到而家99蚊咋

但係alfred勸batman唔好殺superman嘅時候同alfred講過
He has the power to wipe out the entire human race, and if we believe there's even a one percent chance that he is our enemy we have to take it as an absolute certainty... and we have to destroy him.
佢話有1%都唔可以放過
martha真係可以令superman對地球係0威脅？

好耐之前睇how it should have ended
佢話其實用氪氣石整子彈就可以一引超人黎就收佢皮 我睇個時都係咁諗

好蠢買DLC
上映個條理論上係完整叫一套電影
如果要買DLC先有一套完整電影睇其實幾反智

你班仆街睇下zack拍戲幾有深度
擺明係你地智商唔夠先get唔到martha既奧妙之處
唔知zack會唔會考慮拍部紀錄片bvs背後深層意思
等我地又可以課金買dlc

簡單講即係要食三次屎啦係咪呀

Discovery channel：拆解電影密碼

batman 咁撚醒又鐘意起人底
連martha 都唔知
好打極有限

睇完dlc 都係覺得1999
可能我無乜深度
唔係好識jump 黎jump 去
反而ww 呢d 片我先睇得落

黑化對地球有危險咁咪到佢真黑化先殺佢lo

呢個時期嘅batman好偏激

batman用激光切割都係整到支矛咁嘅樣，氪石應該好難整做子彈

其實我都唔明點解呢個系列會設定到batman會殺人

如果係因為羅賓死咗，咁呢個轉變反而正常過漫畫好多。

之後jl又好偏激咁要救醒佢

完全無視故事無視角色心理變化

所以其實batman係對superman仍然留一手，不過係暫時合作住先，當佢有日一失控就會出手阻止佢

咁之後會唔會出番集講番小丑虐打蝙蝠女同殺羅賓

始終覺得ss浪費左小丑呢個咁好既角色

dc已死

其實bvs越睇得多次就越覺得好睇 唔知點解

我都覺 隔離巴打話呢啲叫回甘

回甘呀

其實bvs如果睇dlc真係幾正, 睇dc個種悲劇英雄感真係好正

再睇bvs 我都會支持batman, batman係人類見住班外星人搞到自己城市咁又死咁多人, 願意負起打9外星人拯救地球呢個責任係要好大勇氣。

係batman角度, 超人又確實係危險人物, batman個時唔知仲有超人以外既外星人或者有超能力既人, 以為殺左超人地球就甩難, 係最保險做法, 佢作為一個血肉次驅已經做得比任何人都多。殺超人以絕反患係唯一辦法。

但到JL batman願意復活超人係因為佢相信超人係有人性, 而且外星人同有能力既人唔係得超人一個, 靠batman佢自己一個根本地球玩撚完, 所以就將好人集結。

有冇諗過如果當日batman救唔到Martha (superman老母), 成個故事會變成點?

superman會唔會殺咗佢

拆左個地球一拍兩散

見到咁冷清

到認真討論dceu既時候反而唔見班dc狗參與

人地打緊萬字論文阿 俾啲時間啦

變咗injustice個劇情 邪惡獨裁超人

睇埋參考神作The Dark Knight Returns
入邊超人淪為政府走狗，老爺打超人更有說服力

比我揀多次，我會唔L睇

話bvs唔好睇既人其實有冇睇ultimate edition?

其實呢套野心理描述得好正

無錯，直頭曬時間

其實我鍾意dc
bvs 真係唔明有咩問題
好多劇都係一句家人感情改變劇情
有咩咁出奇
而且完完全全feel到兩位心理
超人果種單純保護地球
蝙蝠俠果種保護哲學
先睇mos就好有感覺

至於jl咩心情轉變
bvs最後蝙蝠俠已經開始變啦
觀眾失億就話人一黎就要人復活

要講神奇女俠屌打所以英雄片
當神奇女俠殺死戰神
望住出面班士兵搬毒氣問 點解佢地仲繼續
果種哲學深度完勝其他英雄電影

i believe in love

係，我睇完套戲即刻去睇ἀξίᾱ,λόγος
發現成套戲都係建基於Eduard von Hartmann 1908年篇論文，估唔到巴打都有咁深既哲學情操，可唔可以分享下你對套戲既觀感？